突發！ 港人講地放咗梁義士條片入YouTube廣告

用手機睇睇下youtube彈咗個咁既廣告出黎！

推 佢地想玩抹黑！

可以點做？
但btw最多都係report下，都係要無視佢㗎啦，依家玩文宣根本就你攻下我，我攻下你。你一日殺唔到佢一日都冇佢乎。

其實 佢地唔帶口罩就係預左出樣, 預哂有後果
班藍屍智障到以為一直出人地個樣 會有效果 真係智商有限

btw , 點解 youtube 廣告會畀賣依啲訊息 ? 唔係產品推廣都出得廣告 ?

佢真係為咗香港all in

唔想佢咁俾人網上抹黑唱佢

到時又有班廢老話佢收外國錢搞事

檢舉段片

希望文宣組可以幫手還擊

插入式廣告黎

人地都去左外國，你咪放囉

推

文宣上面點都要還拖

幫佢click 囉， click 到佢破產

太陽花學運聲譽唔係幾好？
佢share得出去係手幫義士貼金喎

唔係加個就帶到風向既

正想講
其實仲好,由班ON9仔以為發現新大陸

只接借頭條新聞回顧送中派點樣破壞議會制度個段share 出去，反問大家大樓重要定制度重要

Fact check左未
之前個source係紅底仲只係傳

露哂樣都未拉到
同埋佢一定有諗過後著

條片cut到梁義士專登煽動學生去佔立法會咁

最後仲大大隻字話佢破壞立法會

班廢老見到實攞出黎講

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2

唔好再俾建制派霸哂啲議席！
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團！
行出第一步拒絕自動當選

YOUTUBE姐係逼人用ADBLOCK既姐

問題個廣告點算

其實都貴 成30 蚊個

我地籌錢整黑警打人/放生打人藍絲既廣告有冇得諗？

如果依d廣告都播得
我哋籌旗播返d事實啦

我都有相同諗法

咪撚做呢d野
等陣支那開行馬力同你click廣告就仆街

我都想問⋯咁都過到Google d 廣告policy⋯
將N國語言段訴求片賣廣告仲正！
仲要唔俾人Skip！

可唔可以用同樣既招買廣告，講警察護老雞/打人阿伯走？
再crowdfunding, 搵外國爸打買youtube

咪係，咁都過左審核，老老實實，一定可以向google總部投訴，出政治廣告係歐美大忌嚟，香港google班垃圾大陸人一定仆街

電腦白痴無知一問點解佢click廣告就仆街

同問⋯ 多d 人睇唔好咩

呢個頻道簡直不支那謂！同我嗰個所謂藍絲帶屋企人諗嘢差唔多

多左人留意發生咩事

啱，應該要向Google總公司投訴
相信無外國人會接受Google幫共產黨賣打壓香港人既廣告

搵返條片係邊個拍，舉報返佢侵犯版權

留backup 同證明佢放過上youtube，條片仲要credit 網上片段。youtube 連歌嘅版權都捉咁嚴，片一定唔會放過。

要捐錢賣廣告我一定支持

好似話每個click收30蚊
而且唔會多左人睇
佢搵D網軍負責click 都唔係我地目標群眾

一人一report

有無總部投訴link？

一人一蚊

之前we connect都播到

睇晒條片先會扣佢錢
大家一定要睇晒

多謝支持
搞得越大越好

點樣先可以投訴投到佢收皮

我無野講，我要見律師

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

一班表面撚 含撚啦成個page

如果我click visit advertiser . 咁佢要俾幾錢

人地有後路啦
驚條撚咩
邊似你班垃圾廢老
夠膽咪試下向美國間大學報串
要人地踢佢出校
不過人地採你都傻

見到呢啲片
記住要CLICK入去
話哂人地真金白銀拎錢出黎賣廣告
就梗係求仁得仁
令佢條廣告達到最高成本啦

燒盡佢budget 方法：
播一陣，click 入去，轆幾轆，停幾秒
返轉頭，繼續播完條片

除左港人港地出左廣告
仲有冇？
想收集埋寫信去總部投訴

我地又賣 周圍落下廣告 ig 聞說$300就有？

拎返612警察打人片剪條片落廣告有冇得諗

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

已經有個廢老同我講佢有心衝入立法會搞事之後逃走到外國等外國庇護佢 屌佢係外國勢力

我唔知可以點樣反駁 得個嬲字

我冇嘢講

唔洗report
除得口罩都唔驚你po
逆向宣傳

多謝佢提醒我地可以買YouTube 廣告做遊行宣傳
眾籌多次點睇?

佢唔係過左美國？

佢地播得我地都播得！

正wor，咁見一次要click 一次

初初好擔心佢
但見佢連用真名做訪問都唔怕
其實已經冇咩好擔心
既然班撚屌咁鐘意幫義士宣傳
不如直頭將義士想講嘅野宣傳埋出去